點解世界五大球會永遠冇英超份？

因為英超先係溫室

皇巴拜曼祖

10年前

曼聯呢屌你老母

廢囉 戇尻